{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1486&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성서 폭스"
    },
    "text": "大邱達西区城西工業団地内に位置するモダアウトレットにあるモーテルは、長い文章の長さに変化しました。 当モーテルはロール/バトルグラウンドのように高仕様ゲームを20fpsで楽しめるノーハードPCを客室に取り揃えております。 また、全客室にはホテル級の寝具類や空気清浄機、スイートルームマッサージチェアが備えられています。 駐車場はフォックスとフォックス2と共有され、お客様は合計30台の駐車施設をご利用いただけます。 周辺には康昌駅と啓明大学駅があり、モダアウトレットまでは約2分、湖林公園までは約3分、城西工業団地郵便局までは約4分の距離にあります。 これでゲストはすべての客室で高仕様のノーハードPCを使用でき、ネットフリックスも視聴できます。 また、キーボードとマウスが最新式に交換され、ホテル級の寝具類と空気清浄機がすべての客室に備えられています。 全室に温水マットが設置されており、新しい寝具類に交換されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱達西区城西工業団地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ノーハードPCやホテル級の寝具類、空気清浄機、スイートルームマッサージチェアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "フォックスとフォックス2と共有され、合計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "康昌駅と啓明大学駅があります。"
        },
        {
            "question": "モダアウトレットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モダアウトレットまでは約2分です。"
        },
        {
            "question": "湖林公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "湖林公園までは約3分です。"
        },
        {
            "question": "城西工業団地郵便局までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "城西工業団地郵便局までは約4分です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "高仕様のノーハードPC、ホテル級の寝具類、空気清浄機、温水マットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "キーボードとマウスは最新式ですか？",
            "answer": "はい、キーボードとマウスは最新式に交換されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 337
    }
}